狂賀 我同女神表白成功

愚人節快樂

連愚人節表白嘅勇氣都冇咗

ha

可悲既人生

十個趣

淨係愚人節可以ff 下

成功完掛個名俾你有用咩？

掛名都好